（發夢）元朗佬 準備俾人 噴碑掘墓啦

佢地好注重行山看到D墓碑千奇唔好咁做呀

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗邊度邊度有人縱火, 有人受傷

5p佢一家老婆同女